有冇人解釋到點解飲完可樂會咁gur

點知點解